忍尿辛苦定忍屎辛苦？

忍尿
忍屎

忍精

呢個真係大魔王

爛屎>尿>屎

通常都唔會忍

好似咁？

一定係屎

一邊忍屎一邊忍尿最辛苦

咁你會揀痾屎先定痾尿先？

屎

💩